(世紀公投）活著何求肉酸 定 鳩硬冇親戚肉酸？

日日貼支那新聞同幫牙朗劣鳩嘅活著何求=正評
扮美斯迷同埋俾人踢爆係狗唔認嘅鳩硬=負評

好清晰，今次無得投錯票啦?

樓主肉酸啲

點樣可以投晒兩邊？

咪25啦 嗰兩件垃圾唔死都冇用

唔投

世紀難題

個人心水係鳩硬

想投晒

好撚難揀

樓主肉酸

呃正評

一定天氣狗同挫敗狗肉酸啲

波台肉酸黎講
1.天氣傻鳩(暴走mode)
2.天氣傻鳩(笠水mode)
3.圖右
4.活蛇=鳩硬蛇
5.希魔

挫敗狗既極限已經到左
輪到我隻天氣傻鳩發揮了

推呢個

咪25啦花哥

佩雷斯主席肉酸啲

天氣狗係吹水台會員嚟
咪屈thx

講肉酸冇肉酸投？

那裡沒有牠的家

肉酸係樣 呢兩個行為好肉酸

支那求得罪左樓主 日日都bin鳩佢c

件垃圾睇見就唔順眼

樓主

活著又出咗tvb po

佢哋成日互含 真係影哀哂我哋朗迷

鳩硬啦

勢均力敵

無李蛇？

加埋希魔啦

已過氣

活狗又出新post 睇嚟好想贏

呢個垃圾就算啦 淨係識侏儒 我就想睇下佢真人有幾高喇

佢唔係笠咗返動物台咩

好難頂得著條fake news支那狗喎

李維連奴喺舊登嗰陣已經比我屌到一棟都無啦

老馬真係

樓主既老母

笠到去邊都肉酸
我地佩仔都屌打佢

支那何求

暫時贏死黑警6個正皮

支那求呢個名真係正到

條支那仔唔係po新浪文就po支那01

見你係度狙擊人都肉9酸

扮狗飲水最肉酸

點 隻dup未 唔好喺到單單打打